報到長官！發現12名蒙哂全身既暴徙，出現機場附近，要求支援！

以前連登嘅感覺返咗嚟

屌 10/10

我淨係諗到人地國家文化女人要蒙面咁點算

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

迪士尼每日都進行未經批准既非法集會

小心左邊第三個係水魔法師

全世界都是中國的

班狗見人開口講英文就自動收皮啦

蒙住面，係機場附近放水炮，分明係想打飛機落黎，要拉！

佢哋話宗教可以免責唔喎
我已經睇到之後popo搞到人哋文化

全民沽空港紙，港市，趁未收

布徒

米妮係火系魔法師

機場接機，人地香港人淨識英文咪又係咁